示威者呢幾日做既野，我都要d時間適應下

不過凡是抗爭，任何程度，永不割蓆
即管去盡
我會調節自己

光復香港
時代革命
or
我要攬炒

是但一樣我都buy

自推10次

自推第二次

be water

自推第三次

推

見到今晚玩得咁出色
真係起撚晒雞皮

進化又進化

自推第四次